CityU讀緊yr1 可唔可以trans去UK讀yr2？

有冇英國巴讀緊U？

吾城>>>>>all

首先要考Ielts 7.0

城大=垃圾

以有，姐係呢個plan係possible嘅？

已*

transfer到credit你有2/3咪得

城大啦
記得住hall6

英國唔知，美國就一定得，之前HKU ELEC有人第一年4.0trans MIT EECS

唔得 多數要yr1開始

MIT

Cambridge 已經call off左下年physical lectures
其他U都好快follow
英國U讀三年就grad
姐係你實際係英國既時間係得year 3一年
//////
上面仲要已經係best case scenario
假切你即刻報都有offer又可以tran哂year 1 cre
In reality你而家先報都好大機會要等2021 entry
如果要由year 1讀
你會浪費左兩年時間
基本上除左G5 level既學校，好難justify到呢個choice
有冇考慮master先去英國讀？

A level

聽完巴打分析 都覺得我個plan收收地皮
因為本身計劃tier2移民，所以想盡早熟悉下環境

英國簽tier 2都幾難下
尤其是corona virus + BrExit 雙重打擊下
黎緊幾年job market 都唔明朗
讀書移民有冇考慮加拿大
有啲programme 讀完係包生仔
有得留低

考慮英國主要係因為鐘意呢個國家，我讀商科，希望得

Cambridge停face to face lectures，但係tutorial嗰啲好似都係face to face，所以其實都要喺英國。

商科你預Warwick or 以上先大機會搵到tier 2 工

Ching介唔介意講下加拿大有咩programme有得留低？係咪例如nursing嗰啲？